大西北的朋友記住要識搭車

大欖有road block查巴士，有犬隻上埋車
其實出去都唔係得一架車既，出去轉車再去都得

安全第一

推重要po

天氣熱帶多件衫好過。

可以book定酒店
退場先最危險

大家都有good ideas

push